鄰居平價賣樓拖累 貝沙灣3房呎價2.24萬創年半新低

鄰居平價賣樓拖累 貝沙灣3房呎價2.24萬創年半新低
15:32 2020/08/05

"......貝沙灣4期9座低層A室，實用面積1,038平方呎，為3房連工人套房間隔，新近以2,328萬元售出，原業主早前曾一度開價2,600萬元，最終減價超過1成賣樓，呎價低見22,428元。

代理指，上月同層比鄰B室亦以低價賣，面積649呎，以1,495萬元成交，呎價僅23,035元，令同層A室造成壓力，最終都要低價賣出......"

鄰居幫到手啦，呢刻唔放遲吓仲平

賤賣唔計

問下XRX嗰Rich柒點睇

Strong hold

貝沙灣22.4k
御海灣20k

貝沙灣22k又真係抵喎

噚日我先話 22M 有九百幾呎北角山山抵
而家又殺出個同一個價有一千呎貝沙灣

俾我知道22k係佢底線我應該都俾票傾，呢個價港島東既海景樓都未見過咁低

買大西北果d 不過aa可能話 新樓係唔同d 必賺

On9 樓價跌就跌啦 講到一個鄰居影響成個局勢咁

好平

見到啲人仲要驚死買唔到御海灣